屯赤通車等睇塞死屯公專區

三毛名單
1 R730
2 九龍東特快
3 秋本_五十鈴
4 東莞神起
唔好靜靜雞del個名

回覆、爭論
Block7、無視

屌你識唔識寫標題？

好似公海 post 噉

點解屯赤通車會塞死屯公

塞車兜落東涌入屯門仲快

連登巴膠集體送豬專區

麻煩大家轉去呢個 post

此 post 已完

除咗其他出名嘅位，有個特別問題係市中心段出皇珠路要減速到限速30急彎，有機會倒塞

比較擔心龍門路迴旋處塞死成個碼頭區 甚至倒灌入屯公

就算要等，龍富路長過以前嘅博愛同將軍澳迴旋處，可以容納到長啲嘅車龍；反而皇珠路交匯處之間車流交織嚴重啲

屯門西繞道幾時起

[edit] 而且你擔心碼頭區，倒不如睇實屯發路同屯興路

到時入又死，出又死